DSE best five 成績搞到我好難堪

咁今日就放榜..
我學校喺網上面睇成績
跟住我best five喺28分
問題我家姐大我七年
佢唔係狀元但係best five都有33分best six 係38
其實我都覺得自己考得唔錯
但係佢面前好似有啲差
阿爸阿媽見到我份成績又唔係話唔開心
但一定算唔上滿足
至少可能一句讚賞都冇
講咁耐其實想呻下
點解自己仔女考得唔差
都唔可以鼓一鼓勵佢
唉

G持樓主

揀咩科？

Chem bio econ m1

chem bio 無出路！

Thankss

m1 咩意思？ Medical laboratory （香港有註冊制度）或 放射都比chem bio 要好

樓主應該答緊中學揀嘅科

28分好高啦 唔使下下入神科啫